Focus返818啦！當日真係和理非 要最多既人出

專注真普選

推

818 和理非全面進場

818

612 721 811

818銅鑼灣見

true 機場牌已失就要向前看

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

讓#StandWithHK全世界遍地開花！

文宣反攻機會 呢招未有人用過 團結的證明來了
#StandWithHK #721 #811 #818

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

口號要focus係普選

全世界出
但冇下場

出出出

推。8.18 post